抗爭就快兩年，好多已消失既黃絲口號大家仲記唔記得？

今生只嫁前線巴，

核彈都唔割，

以死相搏，

香港係我家點解要移民，

不自由，母寧死，

煲底見，

以上我2019 年7 月左右成日聽人講，如今幾乎冇人講

乜嘢今生只嫁前列線？

以死相縛（𡃁仔代工）

啲前線巴要係監倉搵

香港係我家點解要移民

然後偷偷地去金鐘力寶中心入表、賣樓買機票去英國

因為叫唔出口
香港人得把口多

已變成雨傘運動後遺症

Binc

仲有今生只嫁前線巴呀！！！

全部都好撚尷尬

我好撚鐘意香港

現實係全部落地獄

現實係好多人傷既傷 拉既拉 死既死 著草既著草
希望幅圖有實現既時候

煲底見 → 英國見

.

燈呀

只係一張打飛機既圖

你若放棄；誰衛我城

反送中 抗惡法

push

真相就係冇可能
中共唔知做乜撚倒台另計